【大愛撚】我要發起全香港係你屋企活動

有啲小朋友夢遊成日無車搭or點點點返唔到屋企，有時搭校巴返去都好夜了
又有啲小朋友行街突然吸到二手煙唔舒服，出面又有狗狗吠，但無得即時返屋企避
我身為一啲大愛撚，希望各位小朋友有事嗰陣有安全地方馬上休息
我呼籲各位家長開心些牙你個屋企
有事嗰陣落街大嗌小朋友返屋企，接啲小朋友返屋企訓下覺，沖個涼，休息一下，等附近狗狗走咗先算
我要佢地喺全港18區都有屋企返
全香港都係屋企人

推

發夢無位走又有咩好驚，上黎家庭聚會

我要小朋友封撚咗個黨鐵都有屋企返

我呢啲街坊好中意叫小朋友同我一齊食飯
最唔中意見到小朋友喺條街無家可歸

你班廢青想打遊擊online都要有回血站㗎嘛

我要全部小朋友有屋企返！！！！！！
而家就要！！！